發現左老豆出面有第二個

其實之前懷疑過一次
因為佢無番工 媽比佢既錢用得好快 又早出晚歸
無意中睇佢we7 佢同一個女人傾得好埋 又叫人美人
而個女人仲問佢 下次幾時再出黎陪佢
但哥話我可能諗多左 而個排老豆都無成日夜番
就無左件事

今次 見到佢叫個女人老婆大人
個女人叫埋佢老公大人⋯又咩好掛住你
唉 個心好亂 好唔舒服

岩岩食麥記 見到隔離兩父女玩住開心樂園餐玩具咁食野
諗起細個個陣 就忍唔住眼濕濕咁食野
由細到大老豆係我心目中都好好老豆
點都諗唔到外表專一既老豆會叫第二個做老婆大人
忽然覺得好嘔心⋯

諗諗下 佢近排又間唔中夜番 問佢去邊又話打邊爐又有時去咩商會
可能係搵個女人

同你老豆傾下 搞還搞唔好拆散屋企

你搵機會就勸佢收手。

唔得就唯有等你阿媽發現

其實你呀媽應該都知
建議你同你老豆傾下
唔係越搞越難收科

其實之前有同媽咪傾過
大約話 呀乜你唔驚老豆出面有第二個嫁咩
佢話 好肯定以老豆既為人係唔會有第二個

我真係唔知點開口 想扮唔知算

暪得就暪如果比你阿媽知 後果好嚴重好容易有心理病 成世都唔會開心

叫老豆兩個出去食飯 好認真傾下

包二奶就唔可以係好老豆

我都好驚媽咪知左會好大獲 本身諗住同呀哥傾下
但諗諗下 哥可能同媽講 到時就麻煩

除非你老豆想離婚 唔係都唔好比你阿媽知
你好好認真同老豆傾 咁樣拖遲早係計時炸彈

其實除左呢件事 有時迷信左啲 佢係好老豆
對媽咪係幾好 所以睇到佢咁叫人老婆大人好心理唔平衡

我係咪應該叫埋哥同老豆一齊傾好啲

不停quote啲支那二奶呃晒成副身家啲case，等你老豆sense到你知，然後再搵個機會講

重點唔好俾佢覺得個家困住佢，而係要佢明白支那女人有幾古惑

你老豆係唔係有錢佬？

以為自己開post
我老豆又係，不過我媽好耐之前已經知，
係因為顧忌住我仲細，唔想離婚，
依家又拖下又一日，拖下又一日，
上次老豆叫我幫佢影相，轉做we7同wtsapp icon，
我見佢記錄勁多後生女，分分鐘年紀細過我，
上次聽佢講電話，叫人教佢點溝大陸雞，
但又照diu我老母，租啊家用啊乜柒都無，
男人老狗做到咁真係好嘔心

搞到個二奶上門就仆街 幾多論常慘案都係咁 迫到個大婆抑鬱 一係就諗歪左

比著我 就唔會認佢做老豆 同叫阿媽離婚好過 起碼都有個仔做依靠

上面女人好攻心計 拎哂你爸著數就走

其實我知老豆點解會搵第二個
佢唔係有錢 呢幾年黎好少番工
係間唔中先番下裝修

衰啲講句 佢係食軟飯 不停問媽攞錢
全盛時期 靜係八達通都用左4-5千
未計現金拎唔知幾多
佢既洗費係可以多過一個番工既人

佢係死要面 因為之前做生意 都問左哥同媽借錢
點知比人昆 又唔搵工
媽叫佢求其搵個保安做啦 佢要面唔做
浪費左幾年時間

媽係女強人 係我未出黎做野之前佢真係一個養全家
有時仲要受老豆既脾氣 我相信媽無老豆生活得會仲好
仲可以儲到好多錢
衰啲講句 老豆係拖累佢
仲有時話番媽 佢洗咁多錢係要同老細傾生意
有時又話因爲我地整亂屋企搞到佢運唔好

但我想講 係全家人得佢咁
但媽好少駁佢 媽真係好好

有第二個就有第三、四個，最重要係識返屋企

但老豆連錢都無

點解你媽仲忍到？離婚啦痴線

有得 無業遊民黎 間唔中做下裝修囉

美人！

離婚

無用
你覺得佢地老夫老妻感覺唔到咩？

就算你問完佢 出面係咪有第二個？
佢最多都係 搵得無咁密
改變唔到

你係咁轉牛角尖 諗東諗西
搞到自己悶悶不樂
只會傷自己身心

不如將來自己組織家庭嘅時候
警惕自己唔好重蹈覆轍

其實第一次發現左 我都成日問佢去邊
一夜番就打比佢 個排好少少

係近排又夜番 佢話同朋友邊爐呀商會食野呀
個陣都無諗過又黎
係睇電話先見到 仲過份到叫人老婆

唉我都諗住扮唔知算 但個人控制唔到呢種悶悶不樂心情⋯

依d野好hi 正常，十個男人九個滾，天性呀

你點做人仔女
男人搵得第二個肯定仔女/老婆有問題
如果屋企相處得開心又點會捨得出去玩呢

你地要檢討下有咩地方做得唔好

你都係男人 share D 支雞新聞要望啤鳩實你老豆

鳩痕唔撚得嘅

我估你同你呀哥商量下，睇下點同你呀爸傾啦

最撚憎人講識返屋企就得
出去滾 不如唔好返
洗完錢去第二個女人到 仲要返黎問大婆拎錢？
何況樓主阿媽係女強人
又唔係貪佢錢 早走早著啦屌

CALL G?

邊有男人唔偷腥

唔好將偷食合理化ok?

叫你媽唔好比錢佢
咩男人
竟然食軟飯

媽唔會啦 但佢有話過爸用錢太多 爸就發脾氣話唔請人點搵生意做呀

其實屋企個女人老左 波又the 下面又鬆
真係好撚難頂
出去滾都好正常

老豆幾多歲？

救命一模一樣
我好痛苦

有啲野 唔知等於無發生過 咁點解你仲要搞咁多無謂野？

你係咪仲好細個？

都成60喇

你點呀？

一開頭發現個時已好崩潰
依家仲聽到佢同個女人講諗辦法買樓比佢
完全唔知可以做啲咩好無助
你有無成日因為依件事喊

第一次發現到有喊得勁啲 因為我心目中既好老豆竟然同普通男人一樣 出面識第二個
今次無上次喊得咁勁 但睇到個陣腦係空白左 唔知點算好

但細心啲諗深一層 事出必有因 雖然樓上既人有啲講既野難聽 但係事實黎

出面會有第二個好多時兩個生活唔協調
而係我屋企既情況 首先係女尊男卑 媽會成日哦佢番工 同埋搵得算多又夠養全家 爸既心理係比人養
佢比較大男人 係似想有個女人比佢嗲 但我媽唔會咁
好似週年紀念或者母親節 老豆想買花比佢 媽係唔受 話慳番啲錢用啦
第二 兩個性生活唔協調
所以佢出去搵第二個女人我係明 但我接受唔到

但為左屋企 我寧願唔講 唔想再多既人會唔開心
維持現狀係最好既方

想問下

如果 個老豆好老實咁認出面有第二個, 而佢稱呼條女係佢女朋友
但又未離婚
係香港法律係咪告佢唔入

講緊如果....

我老豆出邊有2個 我好多年之前就個個陣中1前年比媽發現左但我媽都原諒左佢但我媽變左好多

但我依家好憎佢 郁啲就同佢嘈
每日見到佢偷偷地玩電話同人傾計就會想喊
其實係咪遲早媽咪都會知 我好心痛
如果佢唔返大陸做野就唔會搞成咁
佢初初無錢我媽都同佢一齊捱 點解要咁對媽咪

媽咪變成點 我都好驚有朝一日比媽發現到 唉

一開始明顯有焦慮同過份緊張同成日喊
之後上年再同佢傾過之後佢地2佬自己傾過自己意向
大家都ok呢加比未發現之前更加恩愛同會大家有咩心抵話都請出黎唔會再收收埋埋以前就係成日收收埋埋搞到咁樣（以前媽媽1個月先煮2-4次飯）呢架日日都煮飯同有上進心左

但係唔保證處理得好 我只係想媽咪開開心心 以為自己嫁左個好老公算數

我媽未發現個陣都係咁諗 我會比佢知再睇佢意向仲好
佢想離婚咪比佢離好黎好去仲好要傾就係個陣收收埋埋搞到咁姐

我2個月之前都發生同一樣件事。。。
個post title仲以為係我個po⋯⋯

咁多人揀暪老母？
比我係你地呀媽發現個仔女早知另一半包二奶但夾埋呃自己一定傷心死

之前老母俾部電話叫我幫佢撳d咩 跟住見到有個msg係老婆中秋節快樂 跟住老母即刻話撳錯 老尷到

留意下佢地平時點相處
有機會你媽媽本身都知 只係唔想你地唔開心

其實無咁多如果 就算大陸女人無出現 都會有其他
因為生活唔協調就會想出去填補番呢方面既野

Btw 老豆夜番都會覺得佢搵女人

I know that feel bro

肯定會傷心死 仲會話個個都知得佢自己唔知

老豆會扮到好錫佢 得閒就提起老左退休生活
但都係得把口轉個頭又搵個女人

心痛媽咪不過又可以點
你係咪都會一直瞞住媽咪 佢都過左半世人 我會諗不如唔知算數

有冇諗過其實we7個女人其實係你老母而唔係其他女人...?

因為我仲抱住老豆會同個女人散既心態
雖然我知唔會

但其實都好多人寧願扮唔知

你可以試探下 問下假設性問題睇下你媽點睇
我就唔會講 既然老豆都會番屋企 會扮下野既
咁算啦

睇到大家D case唔知講乜好

我都想係 但媽唔玩we7

幾年前都試過
9玩老豆電話見到祼女片 以為係av 扮睇唔到
幾個月之後老豆媽子開始吵大穫先知
果陣啊媽仲問我佢地離婚跟邊個
嚇到我唔敢出聲 媽子成日飲酒 唔再煮飯
果陣家姐唔係身邊 仲係中學雞 真係好撚驚
依家父母感情冇咩大問題(好似)
依家諗返轉頭 呢啲野係大人之間問題
細路仔出少句聲比較好

我接受唔到老母辛苦搵錢點知俾第二個女人使
我一定同佢講數，再唔聽就爆大鑊

希望大家都快啲無事

唔好玩啦，以為唔講就冇事
遲早一日爆煲
我老豆o係我小學時已經包二奶，衰到帶埋我去搵個二奶食飯，仲叫我唔好講俾老母知。o個時細個，以為佢地純粹朋友
上到中學，我家姐搵到張老豆同個女人既親密合照，然後老母知道左
之後o個幾年日日嘈交，老豆唔番黎訓，阿媽日日喊，最後都離婚收場
但離婚之後，阿媽既生活開心左好多，養左幾隻貓又有d寄托
而我個仆街老豆呢，已經轉左兩條女，而家呢個應該係五奶
同個大陸婆生左條蝗蟲仔，個仔乞人憎到爆，典型垃圾基因

我想講既係，呢d去滾既男人唔好諗住佢會回頭，你唔理佢，只會愈黎愈放肆
唔好以為唔俾阿媽知就係為左頭家，其實佢需要知，至於點做就由佢自由決定